我住元朗既 夠膽你就黎

醒下啦 我住元朗既 驚都未撚驚過 我元朗人睇到咁多人提上環班義士都無人黎 就算你地唔入元朗 我都會出黎抗爭 幫幫忙推返上環義士比人關注先 求你地喇

天水圍人 我都一樣會照出 我都去推返上環義士既post先 元朗已經吸左一部分藍絲 屋企人已轉軑 係時候要幫返上環義士 唔可以要佢地白做

P牌但同我理念一樣 推

推

推上去

推啦屌你老母

唔推唔係人

元朗民心已經贏左一半 係時候轉台上要義士

雖然我P牌 你地唔鍾意可block 但我憑良心講野

我身邊都好多廢過你地既廢老由深藍轉左開始黃 係時候比更多消息佢地關注 咁佢地就完全變黃

我老母都轉左..佢話下次選議員試下跟我

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新

呢個係好既開始 叫埋老豆姨媽姑姐

盡力拉人頭 元朗既兄弟 你地無白白捱打架

轉台留返728

可唔可以update下張圖標示返：黑警：無

都有間狗屋既

應該用紅字放大標明

無論幾危險 就算怕死都要入嚟幫手
何況唔怕

呢刻你唔理我 呢單元朗鄉黑解決完 都請幫忙關注上環霆義士 我唔想佢地白費

27元朗我會到 但上環義士我唔會放棄

絕對唔可以有義士覺得被遺棄

有無諗過做既野無人認同無人理係咩感覺 明既幫推上去

比更多既人睇到 你地可以唔覆呢個post 但你地唔可以遺棄上環義士 香港人一家人 團結啊

唔好意思借一借位
開槍喎唔係唔理啊嘛
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

728上環公海 -
channel -
文宣 -

我都係咁話 唔好忽略上環既兄弟

點解會批7.27
農曆 係 六月廿五
日值月破 即六月最凶果日
凡破日 諸事皆不宜
愚昧再卜算出四個字
魚死網破
趟若愚昧卜算相近，即兩邊皆損
港共政府&黑警就是大贏家
況誰是魚，誰是網？
説不定

希望各位再再再三思索

鄉黑不如警察
不會思慮留手
黑警又擺明企係佢地果邊

其實最賤就是黑警
反而發夢去圍警署
要佢交待無警時份
直播新聞明明拍到白衣人手持武器都話見唔到？
新聞片+自拍片都影到不下幾十個打人的暴徒有容有貌
點解唔去捉人？
爲何群眾去警署報警，反而落閘龜縮？

希望各位有智之士不要中港共政府陷阱。

唔要暴力 但要話比佢地知 我人頭都多過你

收皮啦P牌 5毛，記得727出現啦，等住同你講

你敢跟埋黎我帶頭挑釁..你敢同我一齊上 我一步都唔退

猛虎不及地頭蟲

陰公成個元朗得翻朗屏同埋横洲新樓係正常
不過果度都好多人既

放心 元朗圍村人唔係全部都咁諗 我有朋友都係果頭再入d 佢話彩佢都有味 咪撚搞到佢就得 佢地無你地諗得咁團結 做唔建議做犯法事 包圍屌完就好散

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

咪再去元朗麻雀館酒吧同足仔 都係佢地收入來源

SURE出

大家入元朗 記住幾句

義士非condom

遊行非尋仇

勇武非冇腦

不要主動攻擊

只要大力還拖

元朗撚表示日日著黑衫出街
係咁惡就郁我 幾時黑衫就係錯

建議義士們帶藤條衣架 幫777教佢唔識教既仔仔

屌 我都諗住帶藤條去 黑警唔當武器

我聽日買完藤條再比圖

海報

狗屋未有未

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

字

Push

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

幫手推同share

我同你講 活係共產黨統治之下 日撚日都係大凶啦 咁撚迷信 你快手叫皇天擊殺共產黨

當日如果有黑警 請大家各衝唐樓 好多都有1樓 扮去叫雞 之後散

Agree, 真係住元朗嘅本身出入都會小心因爲有黑社會同其實都唔好一日兩日嘅事

請關注上環義士情況

最重要係大家安全 最後如果無車 元朗有N269出市區美孚 香港人 有質素排隊上車

Pish

推比更多人睇

.

點解唔大隻標明

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

y not both?

push

集氣義士要捱過呢機，唔可以少你一個

而家發現原來狗狗係比人困住係中間

熟撚左元朗地型可以玩撚死d狗

我無野講

到有咩事 我屋企可以容納50個義士 勉強

我直入元朗

到時要地型 交通資料再留言呢個po 元朗地型我幾熟 可以提供資料

重要! 手足入黎睇睇
一齊叫連仔做下野 同埋比下建議

推 上環義士頂咗成晚

我係P仔 推

上環義士

幫手關注上環義士

元朗我地元朗人搞得掂 上環環更多關注

咪以為元朗佢地住哂 朗屏 yoho 世宙等都好多人 唔會輸圍村 關注上環義士

昨天我推咗呢段成晚

上環元朗兩邊都重要，但希望上環情況多啲啲文宣

重申兩邊都要文宣，仲要喺連登以外更加要，無連登嘅朋友多數淨係知元朗啲嘢，感覺上偏咗啲去元朗，可能比較切身大眾市民，上環清場方法嚴重性都好大，仲未講喺中聯辦嗰到讀嘅宣言同五大訴求

幫忙推多d上環po 新界人口比你地諗既多 鄉黑惡唔起架

圍鄉黑行動大家已知 肯定夠人 幫手推上環po

我會啊

利申屯門人，我都未驚過，727見，繼續推上環po先

負皮既想點 幫手推上環亂開槍po啊

究竟727係幾點鐘，邊到等，帶啲咩

雖然畫左範圍，但係入面都仲有會出嚟遊行嘅人
唔係成個範圍嘅人都係嗰啲人

我朝早就會元西等人 做到既話先說明元概地型 逃生路線

推呀

一樣，兄弟們放心專注港島，新界我地自己守

新界乜都唔多 人口多

唔會因該你地唔幫拖覺得你地唔幫拖 新界人口多 圍死鄉黑

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

聽我講 唔洗出手 圍下佢 無人敢幫襯佢地已經知驚

上環post啲link係邊？
麻煩share出黎一齊推！！！！

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

更新完無左狗屋既

圖標狗鼻就係

放大d 熟元朗就會去搵 唔熟既根本唔會專登留意去搵

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

唔好意思借一借個位
唔好忘記中環事件

【文宣】7.21上環黑警6宗罪懶人包

push！

7.28 追究上環開槍責任
堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

集合時間：下午三點（三點半起步）
集合地點：遮打花園
遊行終點：中山紀念公園（最接近開槍地點的大型公眾空間）
服飾：黑衫、頭盔、口罩（以示對警方濫暴不滿）
形式：和平理性．優雅自衛
遊行結束後請一同護送新界西戰友歸家
*將於星期三通知所謂警方

希望大家出到就出 兩邊都出到就最好
最緊要係衡量自己既體力！
希望大家真係真係唔好忘記上環發生過既事
真係好恐怖
上環事件證明警察唔單止冇從612事件反思 反而變本加厲 諗一堆陰招（狂放煙、射燈）去等全世界都冇證據證明佢地亂開槍
今次一定一定要多人

一齊關注返上環發生嘅事

up

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

爾巒個頭都正常

又幾撚時唔理上環 屌撚夠未?

啲咁既標題 dislike

光復香港 時代革命

星期六去元朗 星期日去上環
係咁多

有命既就2日都去
利申:不主動開第一槍
但樓主介唔介意下次用番個好D既topic

屯門人 一定過元朗！727見

油塘撚 727 見

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

我識個義工記者直頭住南邊圍